[I]Puzzle&Dragons前玩家屠寵區[166]

羽田同鐵丁都係鬼！

on9

嗰下準備扔閃

😅

嘩屌 呢下

this time not me

好在我食咗根性

睇嚟呢個組合打唔過
我地都係打返d簡單關

我落街買野 你地打住先

dllm,唔信過唔到

你地兩個打住先 洗白白

咁禾食埋嘢先

部機就無電
禾都係唔打住,你地搵多個

插住電視 唔會冇電

返緊工

上緊樓

=.=?

走曬

橙 甘禾刀熄機算

im back

重有一個

打咩

發現有甩達人+9,貫通+4石
唔裝珠套螳螂都出到見切+3,貫強,應該可以用珠出埋弱特加彈導強化

屌u
禾想要

超會心粒珠張證要打d乜?

鬥技好似係

咁卵麻煩

咁你有螳螂未

有啦
今日同少佐打左10鳩幾場螳螂
係無出玉差3件升唔到頂
聽日應該要去打彈導珠同超會心珠d料先

on9一問
鬥技大會係邊個位入

box右手邊條女

?

係咪要一個人打個大會 ?

2

屌禾無鬼娃個任,黑狼鳥好q難打

等緊報紙第一下蓄力打頭

訓啦 已經2點

隻嘢訓jor 第一下打落去會加攻

tgt

弱者先訓

強者留名

幫鐵丁留個名

仲有無人打緊，有無位hehe

訓唔著

有冇性趣帶新手G3上G4

你係mhpost過黎定點

係咪要貼返張pad圖先 舊登去到1000我就冇上水

老patpat
以為無場煮緊面

慢慢la 我落街買m記

要搵多個
g3我怕solo好辛苦

食埋嘢先

god們

i love luna

i am ready

HI LUNA

開未

30分唔見人就去訓

窮地 死中に活 10 状態異常時に攻撃力が20上がる
泡沫 泡沫の舞 10 泡状態【大】にならない。回避行動を繰り返すと泡状態【小】になり、回避時の無敵時間が伸び、スタミナ消費減少することがある

泡状態算唔算状態異常

呢個真係5g

泡沫
+10: 泡沫の舞，回避行動會纏上泡沫，不會進入泡沫大(整個人被泡泡包住)，纏泡沫的時候帶有相當於迴避性能+1跟体術+1的能力，視為異常可以發動窮地

鐵丁夠鐘起身啦

唔起❗️

屌你唔洗訓

禾又吾系鐵丁

決定重返pad既懷抱一日

不了

好多新野挽❗️

免費抽又銀
屌你老母 垃囝驚

屌你老母偷玩

數錢數到訓著咗
馬會

起身返工啦

啊立真係24小時on duty

鐵丁is weak

贏左咁多錢 都係買唔到ps4

不要再說了😭

笑左

請珍惜牙鐵

個大波挑戰第二層已經打唔嬴，垃囝驚

梳牙 琴日等到訓左

我地去咗幫隔離post打1場超特
打咗3次先過到

牙遲抽到40%重力未

抽到

係wo 琴日同少佐玩果陣佢叫埋立囝入黎 想問邊個係立囝 想多謝佢carry

我係

話等到4點半就訓嗰個

('-')ﾉ

love u

梳 ('-')ﾉ先係 我係寵物絲打

你係g

又呃人

1258

巨頭ho ball‼

逗號

清醒d啦

少佐ho ball!

咪係 依家全民mh

除咗post頭嗰2個辣殺

羽田返學未

有冇清carry g3上4

少佐做緊港豬

轉左屠寵區都仲抽咁多
牙報真係酸曖PAD

可以幫手

都仲未有人curry禾

你唔上水 現充

遲仔上線未

隨傳隨到

你地太投入 惟有敗走fgo

me 開左房 52-3342-1790-6961 pw1111

佢會係咁死

禾都會

唔巧牙

唔死冰好挽

尋日果d巧難打牙

睇你死最好挽

屌你老味

前玩家屠溡區

你同牙寵咪又係死
Weak到

矛人入

唔想用data

少佐返工個陣就係日頭
屠緊龍個陣就係夜晚

矛curry大神禾入黎都幫唔到d乜

🇭🇰🐷

扯左

牙遲去左冰島

棄咗隻垃圾驚

係 漆彈呀麻 我都棄左啦😂

dump咗隻驚未

拎左黎zip枱腳

zip埋mh落去啦

❓

牙鐵

好想射牙鐵

琴日比隻恐暴龍咬死 笑麗左

對住隻出咗大半年既驚劣鳩，究竟係咩感覺

無知一問 漆彈出左幾耐

巧耐

改咗username

冰個

白仔

遲囝🍉🍉🍉

重弩要點樣先可以快速瞄到隻怪?

L R hold
唔射jj都付近啦

開外掛自動瞄ho ng ho?
一樣都係重弩,D差距大到=.=

岩先試玩第一場咋,想典牙

吓

第一場就curry

屌你老母啦

碌炮差一個鋼龍殼未升上去,拎去打村試玩下
同埋點解我見人地儲勇氣儲得咁快,一開波射貫2,貫3先?

想join mh，借問聲刷咩首抽最好

納刀繼續禁x上彈會快好多

角龍就射貫3上勇氣
Y擋上彈先儲得快

呢個我知,岩先識用,係瞄怪同未上勇氣前唔係好識玩
上左勇氣b行得超快,cls

祖龍

你好似無玩，我認真問，唔好老點我

番你嘅工啦鐵丁

小妹認同

兜咁大個圈抽鐵丁❗❓🖕🏻

好耐無見

呢度冇你既事喇

冇你同鐵丁嘅事呀

波台見 轉戰馬會app

18號呀

on9琴日你又唔撚出
屌你老母

羽狗

同鐵丁慢慢射汁啦

禾對羽狗好失望

羽狗渣馬車 得鐵丁射汁

一陣放學去買驚先

放工未

買咩

返緊學

振夫剛未

諗住全掃
有fd玩先拆

咁大個人著校服呃學生餐

有玩mh係串啲
我真係好撚驚

Rich到

Pt i大

禾刀系

自從玩咗mh
人都rich咗

又真系好rich 👀

垃圾switch

你咪又係買jor

好多想玩既game都要18年呀清

moon ah

賣返出去
2018年再買

warb幾時先原諒我

法國你星期一特別多野做

1130包黑食

18年有咩玩😨

卡比 yoshi

正傳PKMON

18年公佈

羽狗玩d game都係偏弱智 包括pad

屌你老母

唔準

LIHKG終於推出VIP

連囝好波

唔準話pad弱智

曬氣啦
你咪又係唔同禾玩

紅底VIP 不了

駛唔駛咁 遲一個月玩啫

老任本身都係弱智機啦

俾人屌撚咗幾千次老母先死死氣走去整

典解mh唔可以好似綠帽達同射汁甘用體感瞄準牙

點解你咁on9

嬲夠未

課金比連囝先

Ho

隻game copy&paste咋
仲想佢落手整

射汁唔係咩

假既,根本就無整

點解笨大偏偏唔肯COPY & PASTE隻MBON落PS4到
哩D係咪叫多鳩餘

又典牙

垃圾bamdie又出咗隻rider 2vs2 既game
同exvs一鳩樣

原諒你啦

蚹蛤蟈蜻

系牙

仲咁落後，用AUTO LOCK LA屌

見到個GAMEPLAY畫面,不了

😎

咁玩孖車未

整個制比你咋🤣

十卜玩孖車

G持

開波未

我愛pad

開

吾玩,禾要屠寵

十卜

琴晚謝謝carry 我係HNY

?
琴晚我見你無開訓左

我講同少佐打果陣wo

MG 1/100 ガンダムベース 限定
トランザムライザー
［クリアカラー］

RG 1/144 ガンダムベース限定
シナンジュ
［メタリックグロスインジェクション］

去東京撞正台場有特別版賣，好唔好特登帶多個急去入貨🤔

Luna g用完pro制有咩感想

想開你波

好撚爽
屌

unicorn幾時開

冇記錯就24號星期日正式開

ho moon

買隻比禾

一陣嚟接禾放學

等緊960返屯門

架車呢？

ok個日游水過去

點渣牙 朝早塞車 仲要泊車 那有錢

Weak

早啲出門口咩唔會塞車

今朝我7點半係汀九已經塞 ，係由龍翔道塞撚到去汀九

講起就慶，巴士就話冇得轉線焗行，但成班揸車撚都好似唔識搵路兜死都要塞埋一份咁

岩牙 最好全部人唔準揸 得我同你可以揸

X佢老味陳晚又想殺撚左個死8婆，係屯公揸得個75由深井頂撚住條快線頂到小欖

你呢D死黃屍都 CLS , 讀書讀壞腦, 滿口歪理, 你老豆老母做錯野, 係咪要跪係度向你斟茶認錯呀?! 死打壞學生! 真係 on9 無極限!

女人揸車=on9

轉線打白鴿轉點算

你刀系on9

「我之前在些路迪所發生的事，現已不再重要，我甚至正效力另一支球隊。」尼馬倒是專注比賽，認為些路迪在羅渣士領軍下會踢得進取。此外，他又重申加盟PSG就是為了歐聯冠軍，這正是本季的目標。
哈❗️

牙遲 集會所等

是咁的，我二十歲，讀緊大學
上年發現有咗bb，故事都幾長，希望大家睇完之後會比意見。

男朋友(A)一開始話會負責任，結婚
點知佢家人後來話唔要bb亦唔會結婚
最後A話屋企人唔俾佢再揾我，否則經濟封鎖

佢地唔要bb既原因唔係因為養唔起
而係驚比人知個仔咁細個搞大人個肚，會影響佢屋企既名聲聲譽（佢爸爸係補習天皇）
佢地一直叫我墮胎，甚至話墮胎之後買層樓落我同A個名，又話會叫A同我訂婚，但前提都係落咗仔先

我當時都諗咗好耐，究竟生定唔生？
生咗就係一種責任，要全心全意咁去照顧佢
唔生聽落係一個唔使負責既選擇，但始終係一條生命，我真係做唔出。

講少少我本身家庭背景，屋企單親又唔係有錢，但係依件事上面媽媽都支持我
我最後選擇生bb出黎。

陀住bb依幾個月，佢地不聞不問，就好似我無存在過咁。

賣左game課金抽神羅

聽日allin渣帥+2 巴素利+2

俾d骨氣 唔可以俾鐵丁牙刷架

我不嬲都係鐵字頭

mhw見
好想引隻雄火龍咬少佐JJ

ok中咗即刻炒老細魷魚

炒左之後你有咩精神寄託

蝦蝦蝦

xdddd

幫幫小鐵丁 下年有咩藉口🤣

屠龍未

有咩打？

想打g1 毒怪鳥

巧

15 6981 4691 2377
6666

已經諗好咗 有心

黎緊

屌 開左波

角重咁難入勇者mode😱

渣ga 要射埋貫一

好易啵

鋼龍好快入到

Ha jor
典解比麥樂彩贏左 鐵丁典做野

Bbg

塊皮出咁少

其實刷毒鳥jo mud?

差7塊特上皮 合犯人裝

狂走汁汁咁難出嘅

好多

我好多特上皮

屌你

爭4張皮

係咪驚play唔尊重mh系列😡

遲條投票率71%但係輸咗

屌 爭1粒

「無古龍種 不了」

入左勇氣mode後點樣禁完b跑狗之後快速蹲射?

你地有矛野打 無就打千刃龍

幫我解鎖黑人裝

禁多下b之後xa

要捉🤔

係

一陣整套觀察眼先

今晚有冇人carry G3上4

食飯先

me2

通常觀察眼要配咩技🤔

重弩真系好好挽

岩岩出左粒5斬味 水耐-8 3o 哭左

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

我都係中意輕
射1下免費跳射3下 窮撚最愛

食完飯先
未返屋企

死現充

買完驚 自己食完先返屋企都現充
ha jor=.=

死毒撚

CLG輸左決定唔睇worldchampionship了

樓上係雞

梨刀系

唔係換左jg clg一早first seed 🚬

ha jor

咁渣都想入WORLD

TSM = Free SM

世界賽見

FreeLG

你幾點

無傷無效點打第四階隻木皮

MSI CLG win

人唔笑
你自己都啼

想問下個3神面點拎
我過哂d關 但係拎唔到
一㩒就會入左拎細關獎勵個度

禁受取xxx

等緊

求銅3上銀5

聽講青令好高分

求hr5上g3

唔敢同神玩

step 彈最好唔好射第3下
硬直大到會死人

🙋🏿🙋🏿

咩叫step彈

立仔

收工未架你

輕弩上完brave 住射完撳b 會射免費彈
唔會碌地
小移位

今天放假👅

👅👅👅👅👅

開未牙🇭🇰🐷

乜輕弩唔係玩冇事道架咩🤔

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

得唔得閒帶我完埋g3g4

原來隻驚限死你咩武玩咩style嫁😅

叫多個🤗

最好就限死佢地唔好玩空戰啦😅😅😅😅😅

開jer
47 7343 0800 8123
7777

陣間捉埋少佐

咦咁我入左沙清先😂
遲d再幫單機仔

空重弓型喎 跳到既話

on9 tsz yin咪試過😂

我都入左佢

我記得舊時有個好勁既人玩空戰神島
會騎控埋😂

記得琴晚 唔知邊個騎條崩龍
隻崩龍掙扎嘅第一下直接秒撚咗歐洲寶寶😂

幾時先有d唔會比人一擊脫離既裝

上位裝已經唔會

邊撚個ashley

我fd

cda

一囝牙

我咪絲打

你米六就有

禾米6絲

搵多個重弩入黎射啦，你個fd入到黎又掛機jm9

Ok

巧惡

講笑

ok 禾轉武

禾都想參與 不過1下就無幾千報酬

禾都有重弩 不過唔sick用

開緊

其實我覺得而家整上位裝係差唔多

但你想直上G?

曖上小鋼炮

無咩路綫 睇人肯carry咩關 靠自己副裝3都唔知捱唔捱到

立仔幫紗清升緊?

YES

直上牙直

我情願而家同你打裝>幫你打hr
一齊打好玩好多

想幫佢升hr

行開左 咁快開左場

打到手指抽筋 今晚休息

點打先會打到手指抽筋

有咩裝推介 定求其手頭上有咩料執幾件雜裝

你想玩輕弩?

有人carry就直上g先整
想自己都玩下就上位斬龍,雄火

我如果新玩我真係打死都唔想有人直打我上G

真人體力模式

輕or重啦

我行行企企執草都覺得悶

嗰陣我用上位裝自己清到村上位 先去打G

睇睇先

簡簡單單出住3個技先?

邊set即食 起碼過百款

全部都要去打

你去後面睇下有無d你整到既先

❗️

茅 得鞋同執石個2個裝叫多少少料

簡定一set就開始打 定你想繼續升hr
我無所謂

仆街，差d唔記得打星寶

再簡單d就刷迅仔
成套都用迅仔

立仔帶埋我上g4?

叫luna，幫緊其他人=.=

2星？

5星
ナルガS XXXXX

上位?
係整就直接G位先

ching你入錯post

G位個套咪又係上位升上去

唔見既 你開幾場

鐵丁你入一入我房

你地決定禾打咩刀得

防具唔係可以直接做X咩

可以盡快參與下g

PW?

7777

沙青唔執野

有矛場

喺度漂移 有跌過野咩

執屍

反正都7 點解唔G埋-.-

G埋囉=.=

跑緊黎囉 你開 我見唔到個quest

我見你係咁射細怪

big leg say g i g

G

入左沙清個場

關我撚事 屌你老母

個po推得咁快 係咪神up‼️‼️‼️

打唔打千刃龍

寵物入黎散步=.=?

行開左牙麻

十卜少佐

學luna踢鳩佢XDDD!

少佐禾想打瓜牙

好大雨雲牙

pw呢

正一次過bam 3件

你生日

連狗要出vip了!!!
VIP可以貼bam圖

( Show Blocked User - MTRJ )
走啦

( Show Blocked User - MTRJ )
正一次過可以bam1件

you係連衛兵❗️

0609

少佐加油

你係牙祖隻蟲

打完先入番黎 唔晒data

咦睇錯名 我頭先以為寵物死添

完了吧

比人1下秒梗係禾

入唔番

018 0518

打埋8爪魚 換新房啦

5分鐘仲未打完

打完7係咪應該求其執番d高級少少既裝唔好做一仔

衝HR＝無裝可用

打埋隻角龍就可以企G位場

佢咪話覺得企好悶

周圍挖下料幾充實牙

咁做好第一套G位前都要企嫁
打埋角龍就HR9 無理由做番上位裝

你地喜歡

15 8699 4567 5444
7777

打埋呢個緊急我執下裝 見到幾件藍色可造

牙立打埋去開超特?

唔幫沙清整裝呀

果時禾都自己努力造斬龍裝牙

g位弩?
迅定泡好

迅實用

屌玩勇弩 係高位跳落去打到條龍 跟住騎撚左

你哋自己玩啦 curry得耐我都唔好意思

牙迅好 我都要佢啲鳩毛

咁咪當控下，有咩問題

嚇死寶寶

WEAK!

有冇位

食個面先

直上G位但無裝,返去打下位

打g幾多def叫唔太柒

近800 遠400

我果時上位斬有450

要秒900防都係會秒🤔
遠攻如果你馬上整到套300 400 我覺得算係咁

帶緊FD
有1個位

唔理防 食根性飯

都得

有咩 我入

根性飯係咪得一次根性?

無限

囧

我同單機升左hr先

ok

邊個係單機

問邊個係垃G嗰個 (好似係)

邊個係垃G

hi單機！

你係G

卜你老味

十你老味

資助買iphone anyone help

Yes 我要資助

聽晚ALLIN巴素利

有料❗️❗️❗️

有冇人幫做任

叫少佐牙立carry

你carry咪得

lap 9 is g

又贏鐵丁

辣殺

一屠完寵就靜左8哥鐘

咁呢度都變左做屠龍區囉

hi bb

班友日日屠到深夜 咁早起鬼到身咩

上

哈

今晚iPhone X

今晚歐聯

今晚屠龍

今晚番工

pad 一下先

見到嵐龍就想屠龍

跟

唔好再貼 好想屠龍‼️

屎仔去左邊

陳晚同frd子3個打咩特殊白疾風 都打到吐血

廁所

你夠100hr打咩 又講大話😂

唔係超特殊

特殊許可G

用重弩打呢d好辛苦嫁啦

lv幾😂？

990😳

打到G5收左皮

最愛pad牙

因為打唔到G6

係打唔到G5

白疾風g5 邊3隻/2隻？

3條友咋😭

琴晚我都3條友打g5天眼😎

2隻白疾風加隻唔知咩 開波無耐已經3打2 轉頭死曬

1隻迅仔黎🤔

禾地得1個過百hr

紅兜xxxx 紅色架啵

hr 同 pad lv 一樣
無撚用

紅兜 迅仔 白疾風🤔？

兩隻一樣好似係g3定g4

不過好好挽 基本禾每場都死1次 我愛重弩

玩到悶
而家玩番笛👅👅

吹蕭

白疾風我卡撚左lv6

... why😳😱

次次都殺左😅

寵物G好似差唔多要刷石

要捉唔帶眼真on9😅

我得一粒石有觀察眼
+1黎

係 2套螳螂都升爆左

原來lv6係捉 我一直記錯lv7黎

😅珠

你冇錯呀😂我講錯😂😂😂

好想屠龍

solo緊鬼娃😎

好想散步

跟❗️

😳😅

今晚放少佐春光圖第2波

好掛住閃光神日日係到講pad既日子😭

我同我男朋友拍咗拖差唔多一個月
啱啱同我分手
話因為我地見識，圈子同家庭背景唔同
好似生活係唔同世界咁
佢屋企比較節儉，平時拍拖都唔夠錢洗
但我根本冇介意過
我想改變自己生活層次去迎合佢
但唔知咁做追唔追得返佢

俾mh狗逼到轉左cdrom
特別係寵物閪爛坦最趕客

忙到便秘

小心身體 便秘一定好臭

出黎隻揪

收到WIND出白LIN同盲LIN夾屎摩LIN打3中堅，LWB出梳，AM出黑LIN，四LIN盡出記住追下盤

呢句真

又靜左

轉珠ok？

睇埋食堂開始打波叉

me搵下個048擺咗去邊先

轉緊珠 赫拉

牙遲幫我清晒未

清哂你屎忽啲精未

想吞

哭左

唔講都唔法國
返黎pad post幾日，完全唔見班巨頭既

mh手足已經成功討伐巨頭

橙，宜家先追翻個咩業界花生台Jerry，攪個FB page偷Humanbomb c capcom認證街霸片，再當自家製放係FB單野

第5層係咪要食石過

禾地不如傾返PAD LA

食石甘辣殺架，我就扔石過

係咪成日咬柒文嗰個page

系

yes ah，原來條友係澳牛太子，成日坐係度做收銀個個，呢鋪Humanbomb唔鳩彩佢，佢就柒到連軍佬神同HumanBomb都老屈係熱狗
我問過下D當時人，原來條傻仔R撈諗住每月比1千蚊人R合作想食埋人地個page

法國寵物G仲未del禾fd 子!

🥛🥛🥛

似兜精

Bff

boy friend forever

佢del咗禾

打左場lv 10,第1層就輸左!

🍊

你仲未accept禾

打到3層唔識打了

暗埃鏖魔

係咪講緊pad

原來入錯post sorry

大是大非5好假膠oj？

果日睇到呢句真心笑左
我入友post睇仲有好多人幫佢手

果邊真心玩pad 呢面真心玩mh

抽到yoga我做左巨頭啦 洗撚棄驚

唔課點中牙

無課中左🙋🏻‍♂

課金同出cheat無分別,上到位都唔過癮!

仲pad🇭🇰🐷

g4 key任 46 9010 8442 9663 -2

賣左

屌牙 又唔講埋尾關隻大波會8萬幾拍埋黎

對唔住大佬

Gun肉人真係3c會恩物

除左3F 其他輕取晒

啪8萬幾咁離地

取5到😭

以後入錯post
竟然講pad

呀圖

你真係入錯左

成個9月份一場都矛打過
有無清幫打

sd jor 048

咁心急回post

心急人上

心急人下

心急人中

心急人出

心急人左

成班低汁到

2條gay佬同1秒回

牙立串到

咩都無講

禾吊梨

果邊

邊果

見到寵B想呃西屌

禾佛梨

weak

有冇人試過奔放之綠龍契士到底有幾奔放

想試下你奔放既屎眼多d

禾曖梨

呢排便秘，不了

會唔會係咁咇屎架

好肉酸牙

最強火影三代目

隻降臨咁鬼靚

kira 🌟 🌟 🌟 🌟 🌟 🌟

Pad=靜曬

Yes

數值咁高嘅

一講pad...

少佐唔系g

你系

人地嘻哈緊，你都唔壓韻

今日我地好齊人

岩牙

少佐跟左鐵丁去旅行

睇錯pray

鐵丁去到酒店菊花痕

屌你老母 中環落狗屎

濕未

係對面海飲住卡拍千奴睇你中狗屎

想屠龍

每次後入條女嗰陣都好想隊隻手指入佢屎眼

why not

唉屌濕撚哂

中環有條友唱MJ

圖

少佐不努力

牙直圖

0.0

屠緊啦

等埋牙鐵😭

送出n3ds xl 連mhxx
意pm

少佐牙立換switch未

未

見大家換左switch之後合粉同彈都好慢，唔想換

siu jor

少佐做咩！？

少佐高潮緊

佢扮緊ja

做乜勁

joe mud 9

禾刀想g

今晚會唔會有人睇完APPLE LIVE再直落歐聯???

一定唔會有鐵丁份

有wt睇？

禾

直接歐聯啦

斬馬會買iPhone X
all in疤先

笑

我都allin巴

屠緊

想打千刃龍

想清2名

想轉珠

刀想

刷石啦you

唔識刷

以為你係寵物G SOR

出住4招技用住先

有矛場比小妹挽下牙

折有 出返黎開

入未

折有

入未牙茶

去街

笑死
打1場千刃 寵物G比佢捉咗3次嚟咬

又唔叫

打完 打瓜鐮好唔好

唔好

牙立係咪玩

唔係

嗨

巨頭

禾又打

入啦

70 1368 5753 3764
6666

on9貓飯冇技出到

冇人入

我話唔入即係入

入即係入

係,根性又無

屌又送我去秘境

食有廚師帽個d機率大d

咁咩係唔入

準備入

有位拎太刀既絲打死左

重殻係咪唔洗打檸檬

lemon仲難出左

檸檬殼一共要幾多個先夠?

9g

唔怪得 屌

寵物g做咩咁心急

笑死咗

係咪有得開2隻

陷阱師

速報！裏・極限の闘技場【ノーコン】準備中です！！ #パズドラ
❗️

講番pad‼️

呀鐵good ball

幫我開瓜牙

ON9
又唔早講 要成堆人係到等

岩岩合甲😭😞

打多場鐮先
未夠料

打wt

同埋無食根性飯

寵物g要打黑瓜定紅瓜,我缺好多甩極惡牙

鐮我整完

差2塊黑皮

禾差好多,要打2-3場

仲以為跟唔上潮流
原來係new laba

dont give a fuck ‼️

禾屌,一甩牙都矛

淨係出惡運
屌你老母

去洗飯=.=

屌半價成日無骨買

咁撚平2倍都買一堆啦

有場未

牙娜比佢咬左幾多次

冇帶屎彈 屌

唔夠你多

2場都矛一甩=.=

歷戰漆皮要打7星

打完牙先打7星果隻

出咁撚多寶玉同滅鱗=.=

一甩牙都矛,典整裝牙

正 出左皮

4甩玉一隻牙

出左4粒牙

食飯先-.-

想玩

號碼?

出去幻化先

=.=
見你地走曬,出左去

=.=

14 6072 2538 2558
6666

有咩打

送99粒骨比你

幫條友打瓜鐮

開任未

3個GO?

go la 又唔係難打

無曬藥

矛凍飲

屌識唔識玩重弩嫁=.=

屌 好on9

食飯

牙寵真係好GA

JA

GAJA！

橙,差一個極惡牙同上位D皮就整到

唔會再入條on寶寶場

我有比你你唔黎拎xd

冇人理你我理你

好啦
咁我私人share必勝波俾you

又關禾事

想組團玩gvg

瓜鐮太刀整咩技

有無器材支援

全彈裝填

你答我先
mhw關你咩事

蜜柑星

睇我

比我睇未

我又想睇

刷護石未

加油

1001

哭

課金抽護石

哭死左牙

38頁得果兩張J圖 點撚樣做野=.=

轉咗做屠寵區

btw 白仔好耐冇見 做乜改咗名?

你弱智?

47303

要做過街老鼠了

J圖呢

又比寵物G趕走多一件 還我lc

mh G3上4 -2-2 有冇寶寶打

差幾多個key

立仔 未開始打key

差一甩極惡牙牙

課金

每日都偷睇佢 想知pm我

pm jor

隔離post刷護石3貓 慘

笑你老母

link

我打緊

搵人帶寵物g刷1分鐘一場既碎龍

牙
新會然

其實我9up 我唔記得

我無食貓飯比佢秒左

咁ging

控個個控得衰姐

4個弩

..........

幾時帶我刷😘

有事就😘 無事就臭G!!

我邊有叫過你g

有矛場牙

我話寵物g

屌又無食貓飯

係唔洗食

我同立立刷唔使食貓飯😆

幾時帶

矛

有

1001001

想屌

屌完